樓主咁大個人都唔識叫麥麥送

醜唔醜?

慘

Ok

有女送上門洗撚叫？

挑通眼眉

咁快轉撚咗名

認錯人 me not浮狗

沉貓

渣ga